狗仔記者會

問題
1. 你地兩個既仔女係咪有人護送返學, 係咪有特權, 係咪大撚晒?!

1. 你地兩個既仔女係咪有人護送返學, 係咪有特權, 係咪大撚晒?!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

點解問你地一句就追住個男仔仲要扑佢個頭

點解要一腳踩落個女仔隻手度

尋日個rthk記者有冇得再出

唔緊要
大把RTHK分身

下次不如Q&A先開post?

唔知佢地仔女有同學同佢地講野未

對付完學生開始搞記者

犬隻護送犬隻仔返學係咪 我地出糧？ 調理農務！